有冇巴打一邊返工一邊接緊freelance

想接freelance
上門幫人裝icq同winmix
呢個business model如何？